歌詞大師盧國沾作品演唱會

歌詞大師盧國沾作品演唱會[粵] 及 抗疫攻略[粵]

有詞壇聖手之稱的著名填詞人盧國沾先生，多年來寫了很多膾炙人口的作品，經典無數。一眾殿堂級及年輕歌手濟濟一堂，一同向盧國沾先生致敬，為觀眾獻上一首又一首出自他手的經典金曲。

Who

小李飛刀

英文名Jimmy Lo暱稱盧沾（同輩稱呼）
沾Sir、盧Sir（晚輩稱呼）國籍 中國（香港）出生1949年5月（70歲）[1]
中華民國廣東省新會縣潮連（今江門市蓬江區）職業

填詞人傳媒工作者

教育程度香港中文大學聯合書院新聞系畢業母校東華三院關啟明小學
培新英文書院音樂類型粵語流行音樂出道作品《巫山盟》[2]代表作品《每當變幻時》
《相識也是緣份》
《小李飛刀》
《換到千般恨》
《找不著藉口》
《情若無花不結果》
《秦始皇》
《漁火閃閃》
《大地恩情》
《戲劇人生》
《天蠶變》
《殘夢》
《夢想號黃包車》
《螳螂與我》
《前程錦繡》
《人在旅途灑淚時》活躍年代1960年代末至1990年代初

廿年後 張家誠張美賢果兩條仆街會唔會夠膽開呢啲演唱會

tvb柒到要播DVD攝時間 痴撚線

720?

720

啲畫質得480p

720一定清撚過依家

播福祿壽果個可能精彩啲

d畫質 屌你老味

480 應該 夠啦 當年睇dvd都覺清

全面亞視化

向ATV之路又近一步

當年ATV臨執都係播呢啲VCD

問我國家哪...

播呢首咁撚應景

又大俠霍元甲

問我國家哪像染病

痴撚線
老豆老母跟住一齊唱

好應景

買Blu-ray播會唔會好啲
堂堂電視台播dvd480p既片 屌你老母咩

但問題係依隻演唱會有出過blu-ray，TVB 連blu-ray 都買唔起又未免真係

十半有簡兒 陳婉定睇假波妹？

當年無720

呢個演唱會係三年前

哦 咩都慳啦

2017年出嘅碟
屌你都咁矇

我諗遲下會有埋黎小田演唱會

有

黎小田演唱會好似冇出過碟，btw 果陣依個演唱會係咁有免費飛周圍派

顧家輝好聽d wo

lm

賣廣告果下濛到

嘩張兆輝收線果下型到

仲睇 TVB？

雷安娜

得呢首熟d

小李飛刀？

話事話而家 CCTVB 個個星期六都播演唱會 DVD/ VCD?

胡琳

上星期開始

好似以前亞視

差好遠

360定480呀

如果播周杰倫演唱會，我會睇

王傑

胡琳真係好正 點解佢無紅

老g

albert au au 睡強 靚歌二千

Callstar

c all star

lo ka

Cut左陳秀雯

撈家唱得好好

秦始皇

大地在我腳下

之後係人在旅途灑淚時

呢首正

順便又悼念黎小田

好矇

對比大牛龜已經好清

好聽到差啲喊咗出嚟

用部舊電視睇反而順眼

又cut左

好過流經d大合唱

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

開電視有無重溫